口水襲警判10個月！13拳打手足只判5個半月！

//6.26 示威者包圍警察總部，一名父親是退休警察的 43 歲無業男子，向高級警司吐口水及以噴漆塗污警總正門玻璃門，他早前承認參與非法集結、刑事毀壞及襲警，今午（26日）於東區裁判法院判刑。裁判官香淑嫻指，被告吐口水「污穢、骯髒、卑鄙，有可能傳播細菌」，判刑須具阻嚇性及懲罰性，判他監禁 10 個月，和賠償警方 1670 元。//

香淑嫻

白衫拎刀斬黑衫 的士撞黑衫

有錢收

等睇政府蒙面法上訴成功

Magnitsky Act 要人
蘇惠德第一個
呢個口水官 第二個

有險可守

垃圾狗官

推左俾Solomon 未?